# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# erinm, 2020
# SEPT____ <xpressengine3@mail.beo.kr>, 2020
# Iso Lee, 2020
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-18 11:09+0000\n"
"Last-Translator: Iso Lee, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/otf/teams/76528/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Give this link to the contact you want to add"
msgstr "추가하고 싶은 지인에게 이 링크를 보내세요"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Enter the link from your contact here"
msgstr "지인에게 받은 링크를 여기에 입력하세요"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Contact's link"
msgstr "상대방의 링크"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Please enter a link"
msgstr "링크를 입력하세요"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Give your contact a nickname. Only you can see it."
msgstr "연락처에 별명을 붙이세요. 다른 사람에게는 보여지지 않습니다."

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Enter a nickname"
msgstr "별명을 입력하세요"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Please enter a nickname"
msgstr "별명을 입력하세요"

msgctxt "Button in add contact page"
msgid "Add contact"
msgstr "연락처 추가하기"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "Title in add contact page"
msgid "Add contact"
msgstr "연락처 추가하기"

msgid "Change contact name"
msgstr "연락처 이름 바꾸기"

msgid "Delete all messages"
msgstr "모든 메시지 지우기"

msgid "Delete contact"
msgstr "연락처 삭제하기"

msgctxt "Accessibility text in chat input field"
msgid "Show emoji menu"
msgstr ""

msgid "No contact selected"
msgstr "선택된 연락처 없음"

msgid "Select a contact to start chatting"
msgstr "연락처를 선택해 채팅을 시작하세요"

msgctxt "Accessibility text in main menu"
msgid "Add contact"
msgstr "연락처 추가하기"

msgid "Main menu"
msgstr "메인 메뉴"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Chat menu"
msgstr "채팅 메뉴"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "Button in login page"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

msgctxt "Used in login page after entering the password"
msgid "Logging in"
msgstr "로그인 중"

msgid "About Briar GTK"
msgstr "Briar GTK 소개"

msgid "Welcome to Briar"
msgstr "Briar에 오신 것을 환영합니다"

msgid "Choose your nickname"
msgstr "별명을 정하세요"

msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgid "Create Account"
msgstr "계정 만들기"

msgid "Creating Account"
msgstr "계성 생성"

msgid "Please enter a nickname"
msgstr "별명을 입력하세요"

msgid "Please enter a password"
msgstr "비밀번호를 입력하세요"

msgid "The passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

msgid "Couldn't register account"
msgstr "계정을 생성할 수 없었습니다"

msgid "Couldn't log in"
msgstr "로그인 할 수 없었습니다"

msgid "Localization Lab Translation Teams"
msgstr "Localization Lab 번역 팀"

msgid "Using code by"
msgstr "다음 프로젝트의 코드를 사용했습니다."

msgid "Briar functionality by"
msgstr "다음 Briar 기능을 사용했습니다."

msgid "Please enter a link"
msgstr "링크를 입력하세요"

msgid "Enter your contact's link, not your own"
msgstr "자신이 아니고 상대방의 링크를 입력해 주세요"

msgid "Contact added"
msgstr "연락처 추가됨"

msgid "New private message"
msgstr "새 메시지"

msgid "Are you sure you want to exit?"
msgstr "정말 나가려고 하시나요?"

msgid "Once you close Briar, you'll no longer receive messages nor send pending ones. Keep Briar open to stay connected with your contacts."
msgstr "Briar를 닫으면 메시지를 받을 수 없고 아직 안 보낸 메시지가 보내지지 않습니다. 지인과 계속 연결하시려면 Briar를 닫지 마세요."

msgid "Change"
msgstr "바꾸기"

msgid "Confirm Message Deletion"
msgstr "메시지 삭제 확인"

msgid "Are you sure that you want to delete all messages?"
msgstr "정말로 모든 메시지를 지우려고 하나요?"

msgid "Confirm Contact Deletion"
msgstr "연락처 삭제 확인"

msgid "Are you sure that you want to remove this contact and all messages exchanged with this contact?"
msgstr "정말로 이 연락처, 그리고 이 연락처와의 메시지를 모두 제거하시겠어요?"

msgid "Myself"
msgstr "내가 보낸 메시지"

msgctxt "Used in about dialog"
msgid "Copyright © 2019-2020 The Briar Project"
msgstr "Copyright © 2019-2020 The Briar Project"

msgctxt "Used in about dialog"
msgid "A Briar client for GTK desktop and mobile devices"
msgstr "컴퓨터와 모바일의 GTK 환경을 위한 Briar 클라이언트"

msgctxt "Used in about dialog to get to website"
msgid "Visit Briar GTK website"
msgstr "Briar GTK 웹사이트 방문하"
